Cable 幾時將樓盤傳真擺落去奇妙電視到播？

收費台嘅皇牌點解唔放落去免費電視到播？以前都有係第一台重播架喎

你都識講皇牌 播左邊個睇收費

咁佢個免費台咪冇人睇